衛生署計確診係咪好似黑警計示威人數咁, 9點出門口, 9點05分到老銅先計示威者

好學唔學學黑警